我唔知大家咩事 係唔係放棄啦 係就早啲講

唔該你哋一個二個擘大隻眼望清楚

你哋曾經應承過佢哋要行埋落去 但你睇吓行動post比起6，7，8月差幾遠

機場無人再講 點解呢 係因為唔想再行20k?其實我哋只係坐巴士 下次唔set RB 唔叫口號 班狗根本就無位入 你可以話都有機會比人拉48喎 乜你覺得你普通行街唔會咩？一樣架渣 仲有明知無罪 明知佢最多兇9你48都唔敢出嚟？ 咁不如真係算啦好無啊

仲有啊 成日話sir this way 908 咁重要又唔講 吹大雞啊要 要多人先比到啊sir知架

我知大家都攰 但為咗千多位手足 大家應承過嘅承諾 未來煲底下嘅相見 大家撐落去 好無？

908 到時見

揸緊春袋 唔好灰心 唔好放棄 再接再厲

we shall never surrender

9月8！到時見！

Push

出糧換美金 全民提款日

9.07 機場交通測試 13:00

9.08 美國人權及民主法案大遊行 14:00

9.13 各區同慶賀中秋 人鏈 19:00 - 22:00

9.14 機場交通測試 13:00

轉頭見

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

908 到時見

香港回歸未定案嫁

借一下位, 純手動po請見諒

侵侵叫大陸還清朝債卷
大陸唔肯還成10萬億美金
佢話前朝唔認佢要還
如果唔駛還唔認點解要還香港
bloomberg同台灣都有講, 點解香港無聲氣
還, 大陸還唔起
唔還我地仲係英殖地
如果借據美國買左我地係美殖地
就算還都應該係還俾有還錢的政府, 我地就係台灣人

907 機場見
908 到時見

一直撐緊

907 坐巴士
908 到時見

大家係咪要背棄死去手足啦？

加油大家 我想煲底相見成真啊

DLLM啦 邊個話放棄

push

推

見大家唔係好理行動post ma

唔撚放棄呀!

喊咗

警狗呢幾日咁落力鳩拉人
都係務求十一前拉哂人,洗太平地

定大家個時只係諗住只係打個卡咁仆街啊

大家都攰喇？
甘心放棄？做蝗？
頂撚住呀

一早估到9月開學之後就會係咁

612 721 811 831

908見

坐巴士都拉 由9佢拉lo

頂住

仲做到蝗？低級過蝗啊

你估個個24小時mon post咩屌你

唔放棄

仲有9月7機場

我係冷氣軍師

永不放棄

學緊美國國歌啦

九月八。

Sir this way

907 慢慢坐

根本無放棄
好明顯係開學
加上太子殺人事件
令到抗警事件地區化

只要有一個831恐襲受害者，就可以攞CCTV片

希望真係炒車...

9月6日（五）
北區陪著你走音樂x分享會
活動：音樂會及分享會
時間：19:30 - 22:30
地點：彩園劇場

【國際週末】9月7日（六）
出糧換美金 - 全民提款日
時間：任何時間
地點：任何銀行

機場交通測試
時間：13:00
地點：機場

【國際週末】9月8日（日）
美國人權及民主法案大遊行

推到民陣搞遊行援請通過人權法

活動：愛丁堡廣場遊行至美國領事館
時間：2:00（暫定、開放討論）
地點：愛丁堡廣場（暫定、開放討論）

9月10日（二）
世界盃外圍賽：香港對伊朗

活動：叫口號撐港隊、鄰國國歌
時間：20:00
地點：香港大球場 - $180 (成人), $40 (特惠票)

9月13日（五）
獅子山之路 齊慶中秋夜

活動：人鏈
地點：獅子山，大圍、樂富、黃大仙等各入口上山
時間：19:00 - 22:00

9月14日（六）
機場交通測試
時間：13:00
地點：機場

中學生螢火之荊集會
主辦：凝火之聲 Youthire（不反對通知書申請中）
時間：16:00 - 21:00
地點：黃大仙廣場

天水圍親子遊行

主辦：未知（不反對通知書申請中）
時間：14:30
地點：天水圍

9月15日（日）
We Miss You 英國集會

活動：愛丁堡廣場遊行至英國領事館
時間：2:00（暫定、開放討論）
地點：愛丁堡廣場（暫定、開放討論）

9月21日（六）
機場交通測試
時間：13:00
地點：機場

元朗恐襲兩個月靜坐
時間：19:00 - 23:00
地點：元朗站

9月22日（日）
反對三不管：成立獨立調查委員會集會
時間：開放討論
地點：九龍寨城公園

9月28日（六）
機場交通測試
時間：13:00
地點：機場

9月29日（日）
抗中共反納粹全球集會

時間：開放討論
地點：開放討論

9月30日（一）
毋忘831集會
時間：開放討論
地點：開放討論

10月1日（二）
民陣遊行（估計將會舉辦）
時間：開放討論
地點：開放討論

推

Push

各位勇士，抗爭進入中段，係最難捱的

一定要延長抗爭，持續性抗爭，直到勝利

希望大家拖長黎玩，一定要不被捕

保持人手充足，鬥長命！！！

未來係年輕人的！

8/9 14:00 美領事館

外爭港權，外除港賊

爭取民主人權法，懲處狗官

第二次五四運動

為民主、自由而努力，香港人，加油

每日好難過好好辛苦
但知道有手足陪
走下去

放心

721 831

廢物思想
幼稚
block

一定唔會放棄

無人可以叫我放棄

9月7 機場見

p牌推唔到

Never forget

冇唔記得到
推

宜家比人係咁拉
冷靜D 重組PLAN啦
擺明係長期戰黎

多謝整理

908美領

唔想罷工/罷唔到工/覺得罷工都係集會冇乜用好on9嘅同我入嚟，我地討論下有咩可以做

大家無謂再呃自己話我地嘅抗爭係正常

呢啲標題除咗令人生厭冇其他效果
唔該唔好再咁

堅持

和理非進化版：
全部和理非自動逢星期六下午機場交通壓力測試！
全部和理非自動逢星期日下午到港島百萬行！
無大台，各有各做！

啱啊屌

使唔使我落街食野都開post通知你

每次發夢都會諗住呢句說話

907 坐巴士
908 到時見

唔好認命啊屌

放咩啊放

冇放棄過

908

感謝推po

唔好再搬d烈士出嚟鼓勵人行落去好冇
堅持落去唔係為咗幾個烈士
再講多次 自殺行為唔值得歌頌 自殺唔係英雄

推啊，點可以揼低佢地

我都只係叫大家坐巴士同sir this way渣喎

屌住

908見！冇人放棄呀！

推 9月8 2:00 美國領事館

有用post，推

帶埋美國旗就最好啦

推呢個

721 811 820 831

唔撚放棄！

想講好耐
認真post冇人理
垃圾post去哂熱門

今次一輸，係輸哂成個香港
唔係恐嚇，係事實
清算同軍管，而家運動未完已經做緊
我係敵人我都笑丫

我知大家好累
亦好驚，我都好驚
而家係誇張到你明明乜都冇做過
可以係某商場到食食下野
都有警察入黎，做清場行動
之後全世界驚恐，
不斷狂奔

唔可以輸架
求下你地做野啦
明明831發生咁大件事
一開學就失哂憶

換左新裝備可以再黎一次激戰

9月8吹大雞

推 機場純坐車

推文回覆！！！

放棄你個仆街，唔放棄

幫手推

推!
大部份革命都係長期抗戰
敵人好清楚人既惰性
抗爭 其實唔止對政權 更係對自己

手足大家一齊爬上去!

最近拉好多人 小心唔比人周到

諗起1100個手足同7名烈士
點都唔放棄，
放棄對唔住佢地

唔好比人周到

推！！

DLLM, 點會放棄!

唔會放棄

推 入機場食buffet

加油，不放棄！

Push!

會萬事小心

907 只坐巴士

908 美領見 sir this way

97 98 呀 我地要繼續行落去呀！！

頂住呀
我哋仲要煲底相見架

唔好放棄手足
知道你地心累身累
但大家都係一樣
信念唔可以動搖
努力奮鬥加油
加油努力奮鬥

推 我係美國護旗手🇺🇸

唔好成日標題黨啦
大家都好大壓力架
係咪想其他人都自殺算
好撚奇怪下下都blame
可唔可以正面d姐

我問過入機場一度要有機票 就算接機或想即場買機票

今日聽到好多人都開始翻學
大家係咪真係攰啦 係既同我講呀
我都好想好好學習
唔好得我一個罷呀
你地翻學既話話聲我知呀嘛
我成個傻仔咁

1. 有不反對未
2. 未既話，係咪已經有人申請緊

呢樣野好影響好多和理非出唔出。如果想多人，一定要正視左呢個問題先。

冇放棄

終於有人講 咪撚再幫林奠洗底

大家一齊頂住
抗爭到底

唔知點解 一到左九月果下 好似中左降頭咁 勁頹
明明831仲打緊

不認命

推到有香港人日程表

Never Forget

PUSH

908去美領支持《人權及民主法案》單嘢，可以試下向美領申請「不反對通知書」

推呀

Pish

一定有好多返學返工不了既人出現

無得放棄

我唔係放棄....但呢兩個月負能量太多....每日打開Facebook ig 連登都係有手捉畀人拉左 但我地做左咁多野都好似幫唔到佢地咁....容許我自私幾日 休息下 對唔住

核彈都唔撚割 黑警死全家

9月8見

我要睇飛機

到時見

唔放棄呀

907 908見

外國勢力快d出手啦
咩都無做但日日比口交部屌甘心咩

諗梗坐巴士有冇用 如果巴士班次同平時一樣嘅話即係話車流冇多到?

唔好忘記佢地....

為咗渣春袋行幾多k都得

不是民選的政府 是不會回應訴求的
香港需要的是革命

繼續去啊

［經濟求續］文宣派發計劃

連登講完無人知，用文宣派出去啦。

大家用行動支持好嗎
淨係IG Repost 係冇用架

星期六 日嚟 大家真係點唔得閒都揀一個活動參加

推啊

大家加油呀！！！！！！！！！

我地唔可以俾精神病患打殘
要送撚哂班黑警入青山先收手！

香港警察 精神病發!!!!

推!
秒速share

無問題 休息一下 你仲有我哋

好攰啦

好似多人會開特別班次 如果唔係真點旅客可能上唔到車

各位手足星期日見

唔知得唔得
推下先
等識法律既巴絲答

保持憤怒

勿忘初衷

推！

你都要出聲人哋先知嘛 so 908 sir this way

推 908 美國集會

五大訴求 缺一不可

L

推爆佢呀

908美領集會呀！！

唔好意思 下次會改進

從未忘記！一生永記！

推...
雖然警方而家真係完全發癲，令到好多和理非退卻... 大家都覺得好灰...
但係離開咗嘅人、被拉嘅人、比人打到好傷嘅人...
如果大家唔團結堅持落去，佢地一定會更加灰更加難過。。。

對唔住

pushhhh

唔緊要 唔完美 可接受
9月8見

係因為學生返咗學
唔得閒連登

佢哋唔係condom仔

行動post 睇完就算好似通告 到時出現就得

我 半棄

你們加油

心已灰 放棄了

真係.....有時男人老狗真係想喊 有發夢 有捐錢 但咩都做唔到 好無助

咪再用呢d打擊士氣既標題好冇
要救都要諗方法 集會都要時間去做宣傳 你想大家keep住團火咪直接標題提大家幾時要集會幾時要發夢 用返個岩既標題一樣上到熱門
成日見到d標題話當前線condom又屌d人放棄失敗之類 咁想點？全世界日日走上街24小時團警署？
唔好再做標題黨！

好攰
好無助

五大訴求缺一不可
不分化不割席不篤灰

禁港紙禁美金

唔好再捉鬼
唔好再捉鬼
唔好再捉鬼

文宣連儂牆放映會傳單fb ig twitter連登youtube

文宣最重要

811 黑警惡行必須煲大
警黑合作，嘔打市民、記者
射爆女子眼球，造成失明、毀容
假扮示威者造成犯法行為及非法拘捕
無差別於地鐵站內發射催淚彈及近距離向示威者開槍

派傳單，放映會，連儂牆缺一不可
民意由始至終都係我哋最大後盾

721元朗恐襲
警黑合作
無人落charge
無警停職

政府保皇黨黑警黑社會合作

無忘721
記者請日日問

我冇野講(被捕後對黑警及父母及其他人，除左你既律師)，我要見律師，我要入醫院，唔簽任何文件，無權叫我解鎖電話

最好俾人拉，就入醫院！

8/9去美國領事館請願
派人道支援/過人權法

另有大量文宣推人權法
請瘋狂tweet and retweet

大家互相扶持 抖完大家都會係出面一齊等埋你 加油

攰就休息一下 我哋慢慢行住先 等埋你

唔放棄！！！

謝提醒

輸咗就再無幾會

推啊屌

你當自己超人咩 一個人出嚟就咩都搞掂 大家齊上齊落先可以打贏boss 做好自已可以做嘅事 其他交比大家啦 你真係辛苦就休息下 我哋同你頂 大家係咪話

推
不能放棄

唔好意思 大佬 下次唔會

908機場見

放棄就集中營架喇

907係咪機場

一齊頂埋佢

見到你個post個topic咁撚灰心灰意冷了

從來都冇放棄過！

永不放棄
無得輸架屌

907 先係啊 908係sir this way

岩呀 揸緊春袋呀

907坐巴士

屌 陣間添馬見啊仆街

we shall never surrender

［現在公開可能な情報］9月到底抱咩心態去做人

跪求一閱

阻膠 大愛撚

多謝佢地啦 屌佢地老母

唔好有心想放負 但如果有人真係頂唔順就休息一下 我哋同你頂住 係前面等埋你

推啊！！！！！

721
811
831

做隻白白豬先出嚟

907

慢慢教

唔係有心

907 坐巴士

推推推！

907 坐巴士
908 美領見

我見到咁少行動post都灰灰地.....

等緊吹大雞

有冇人知邊到可以買到美國國旗

Save hong kong 張圖打錯咗字

1

up

2

3

4

5

6

我覺得大家唔係放棄, 只係試過好多方法都未達到目的既時候, 自然會出現呢個迷茫狀態, 呢段時間係一個樽頸位, 唔易過. 好似做運動減肥咁, 減減下無再瘦過係會down.
集思廣益, 保持熱情, 一定捱得過呢關!

唔會放棄！

7

8

9

星期六係咪召集怕被查身份證嘅巴打，空裝去機場接機。

10

去機場 去機場 去機場
你地愈唔想再有人比人拉
就愈應該去機場
依個真係風險最低而又最有成效
講左幾個月 點解都唔做

Oh say can you see

回一回氣姐

太子站一定唔會炒車
至少有五個情況嚴重 (HA話嘅)
所以警方一定有用致命武力

記者一定要問清楚
1. [HA]醫管局所指嘅「831公眾活動」包唔包太子月台黑警無差別襲擊
2. [HA]啲人點傷 有無骨折有無內出血有無腦部受傷有無癱
3. [Popo]送院無人死亡，但現場有無？
4. [Popo/MTR]邊個導致嗰五個情況嚴重 係popo定乘客 點解無即時送院 要送去荔枝角站先嘅
5. [MTR]有無嗰五個情況嚴重嘅CCTV 有無俾家屬睇
6. [MTR]五名乘客喺太子站警察執法後嚴重受傷 點保障乘客安全 有無考慮投訴監警會

另外唔好share圖
啲狗想用假消息狼來了掩飾真相
所以我哋一定要製造輿論到有CCTV為止

屌 又死左三個呀
洗到個頭濕哂啦 點可以放棄呀

Please Liberate Hong Kong

This way

9.07 機場交通測試 13:00

9.08 美國人權及民主法案大遊行 14:00

9.13 各區同慶賀中秋 人鏈 19:00 - 22:00

9.14 機場交通測試 13:00

空裝出發接機坐巴士，預左俾狗查身份證。

星期六睇片啲狗對住空裝等巴士嘅，搜完身都係要放人。

約定大家

仲會唔會有七區集會

pish

907 機場測試 908 美領見

一定出 出佢老母

機場907戰術：全部唔中途落車唔黑衫拖gip/接機 有車出車
到左就入返東涌再流水式入機場 或者機鐵唔落車
如果有必要情況下要set roadblock既set完即走做返市民
冇車走就商場shopping食飯唔洗心虛 等家長接
琴日證實青馬塞車會塞班警犬增援 不必過份擔心

908 美領

推 呢加放棄必定死路一條

社會人，唔好再旨意班學生啦。

推推推

冇話放棄
唔好帶風向

大家頂住呀

加油呀歷歷在目辛苦曬大家推

機場機場機場

含淚一推

push!

我知大家都開始攰 我自己都係 但我地要一齊撐落去直到煲底相見 我愛你地

好啊 放棄了

放棄?咪講笑啦 點對得住走咗嘅巴絲打?
團火未撚熄過係熄細咗少少啫

九月 timetable 呢

907機場見，908美領見
借位
【緊急】831，我同德國記者去左訪問前線，好多感觸。求求大家幫手，港女尋人!!! URGENT!!!!

繼續堅持

加油

推爆佢

其實文宣各樣都弱左好多呀
大家係咪因為要返學要做暑期作業搞成咁呀
我地已經大冇左好多義士架啦
平時唔做野既都要落多啲力
唔係叫你一定要上前線
和理非都有和理非既方法，但無論點都要高輸出

撐落去呀

其實預左比佢查
機場最好就比班和理非嘅去進化
你又唔洗做啲咩
係去排下隊 打下尖咁
你又唔係前線 其實我唔介意比佢睇下
反正我又唔想大陸

利申：和理非 想做多少少

9月8

［跪求明刀明槍］10/1升級逼中共推行民主改革

教乜條撚咩

出糧換美金 全民提款日

9.07 機場交通測試 13:00

9.08 美國人權及民主法案大遊行 14:00

9.13 各區同慶賀中秋 人鏈 19:00 - 22:00

9.14 機場交通測試 13:00

大家 加油！
一齊推番啲行動po上黎！！

全民打狗、見狗衝反推先再叫醒我

9.08 2:00pm 美國駐港澳領事館

推番啲行動po上黎呀！！！

NEVER

閪婆條錄音由鳩佢啦

Focus 908

唔好死 同我地一齊行

每個星期都有呢d post:
散哂丶放棄丶對唔對得住義士丶一個熱門post都冇
但每個星期既活動都話比你聽,根本冇人放棄過

Never forget
Never FORGIVE

推,勿忘犧牲幾多手足,幾多義士比狗打到重傷,幾多女仔比非禮性暴行

又係呢d鳩屌post
明明已經開始全民撚狗 間間狗屋都收皮
咁都叫放棄

我未，攰可以休息，但唔好放棄。

可流淚 不可放棄

樓豬自己搵下咩叫資訊疲勞啦
出少句聲 出少個post啦

推！！！

推呀

其實你無裝 無setRB 佢真係吹你唔脹 機場正正就係和理非升級 升lv 好地方

若結果偏不如意 始終無悔 拚命過去追求
願你知每日每夜為何戰闘 別再憂別人未明白自己傷口
願你相信 捱過明天的試煉 會在背後發現天際聚滿飛燕

721
812
831

勿忘

908! 要班官冚家剷

908到時見

冇放棄過！

抖夠就同我潑行過火

可以失望 不能絕望

五大條件
缺一不可
光復香港
時代革命
我要真雙普選

念念不忘必有迴響

908 吹大雞呀

..

少咗行動post 係事實 但咁落標題係我唔啱 唔好意思

三罷冇人出現

908！

係黑警停止暴力後，我地先考慮同林奠傾

唔撚放棄

全港行路番工 日日都可以遊行！
老闆咁鐘叫意員工行路番工 成全佢！
迫住冇得罷工 名正言順塞車遲到番工
迫埋藍絲一齊行 we connent
罷搭黨鐵 你我有責
行多啲路 每日都為發夢做好體能！

908咪吹緊大雞囉

推爆佢

8/9一定到

唔好放棄 要堅持啊

出梗

我都係copy 其他手足

推!!

機場 美領!!!!!

大家頂硬上啦喂

有晒片，律師話大約判年半至兩年，唔洗等我喇

你on9架 咩叫五大訴求 缺一不可

辛苦你啦 好快無事

文宣不足咋我有罷

907坐巴士 908美領見

各位 我地唔可以放棄呀

兩年後有機會既再見

對唔住巴打 我地會繼續努力

撐到贏個日，除低口罩見大家

有咩要支援要聲搵咗612or星火未？

未攬炒點放棄

我實為你爭取落去 五大訴求 缺一不可

巴打，係我地對唔住你
我地一定會幫你行埋落去，你頂住啊！

行動！！

大家加油！

齊上齊落

8/9 美國領事管見

返來囉大家

機場呀！！！

Nonono 永不放棄

toi

推行動post

9月14夜晚有中學生集會

8/9 見見

推 有排同佢玩

講得岩We shall never surrender!!!

其實真係講到口水都乾
但我有野想講
次次一聽到有狗就9秒9走人
明明前一秒好多人
下一秒已經跑晒仲要係咁推推推
講咗我地人多勢眾一人一腳都踩死佢地啦驚閪咩

香港人
究竟你地想唔想贏？
日日扮可憐俾人打跪地求饒只會俾人打得仲甘
你一日唔還手你一日都係俾人㩒住黎毒打

真係冇外國有義務幫我地
成日講烏克蘭革命好感動
人地死咗幾多人記唔記得
人地幾多被失蹤記唔記得
人地用火用生命做賭注又記唔記得

宜家有疑似狗扮我地玩火就即刻話火魔法既係鬼
你地嘔唔嘔心？
火係應該人人都要學！
老實講
你諗下 你係班狗
對住俾人打淨係識求饒
對住狗只係識dum低手足自己狂奔
淨係識自己走先
你驚唔驚佢地？

佢地幾撚賤都好
有幾樣野我地要學
第一團結
佢地無限包庇同僚 乜都當睇唔到
第二 唔放棄手足
有狗落單被打都好 佢地一定有人黎救
第三 面向敵人
唔會俾人搞後面

我講完
你心態同行動上願意升級未
最低成本既

聽同事講昨晚凌晨4點又有單，有冇人知咩事？

堅持就是勝利！

9月7日 (六) 1PM 機場交通壓力測試 (重考)
香港市民： ✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降 ✅ 唔識路就坐多幾轉車 ✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵 其他國藉居民： 各有各做, 自由發揮
9月8日 (日) 2PM 香港人權與民主法案集會 美國駐港澳總領事館

我要去機場睇飛機升降

放你老母

※推post cm※
幫手每次推post都用呢個cm 每日改一改日期
有新嘢加落去 唔好忘記黑警嘅惡行 感激手足

。。。。。警黑勾結 濫暴傷人。。。。。。。
。。。。。 暴力鎮壓 反對聲音。。。。。。
※香港警隊多次在不同日子混入中國武警/其他執法部門甚至縱容黑社會攻擊示威者及市民
示法律於無形
※多次在拘捕前後濫用私刑,令被捕者身體嚴重受傷(如骨折)
※大量被捕者被逼全裸搜身,在搜身過程被惡意打量,更甚有女被捕者有搜身其間男警經過及在門外等候

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第44日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

826
1.於女廁內強行拘捕2名女士 嚴重侵犯私隱

830
1.濫捕3名立法會議員

831太子站警方恐襲第3日
1.再次射擊市民眼部
2.再有休班/卧底警員攜帶武器如警棍槍械參加非法集會
3.再有休班/卧底警員投擲氣油彈及對市民方向使用槍械掃射(如胡椒彈步槍及手槍)
4.休班/卧底警員在拘捕市民時未有表明身份及出示有效證件
5.休班/卧底警員在拘捕市民時使用過份武力
6.警方使用載有有色染料水炮車進行驅散,嚴重污染環境
7.於太子站內圍毆市民及將市民拘捕,暴力執法及濫捕
8.衝入車廂虐打市民,發動恐怖襲擊,情況有如721白衫人襲擊元朗MTR
9.有軍裝警員伸出拇指表揚擲汽油彈的休班/卧底警員
10.於高處發射催淚彈
11.港鐵在沒有足夠時間通知及指引市民離開的情況下封站及停駛,導致市民被困於西營盤站及遭受警方的恐怖襲擊
12.使用多部卧底車輛在街上引誘或攔截市民及拘捕
13.阻止救護人員入地鐵站內救人,或會導致傷者失救
14.無差別攻擊沿路市民及破壞大量市民財物如車輛
15.以槍極近距離指嚇市民
16.疑殺害市民及非法處理屍體,部分市民至今仍未尋回
901
1.男警員搜女市民身,違反警例及侵犯女性
2.使用過度武力襲擊區議員李世鴻及將其拘捕
902
1.濫用職權派大量警力護送江永祥兒子上學
2.在不同學校門外派遣大量警力及禁錮學生不準離開餐廳回校,造成白色恐怖
3.濫捕市民及濫用武力
4.在無預警下衝擊,以警棍,胡椒噴霧及催淚彈攻擊在場記者及救援人員
5.濫發催淚彈致在場一名救援人員嚴重過敏需要送院
6.拘捕市民時刻意用手掩蓋被捕者的口阻止其說出個人資料,嚴重侵犯人權及妨礙司法公正
7.有女生被捕時被一防暴警用腳踩手
8.有防暴警在執法時異常亢奮地來回跳躍及揮拳舞盾,表現極不專業及有暴力傾向
9.濫用私刑

美國旗嗰幅打錯Hong Konk

攰？好撚精神wor

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

推唔可以停落嚟

冇人話放棄
我9月7入機場
你呢

我9月7入機場
你呢

一齊推行動post

721.85.811.831.908

推 不撤不散 721 811 831

邊撚個話放棄
907壓力測試
908美領見呀各位

大家有冇輪休更表,長期抗爭點可以唔休息咁撐?

推
不能也不可以放棄

撇除政府問題，淨係計警隊，再淨係計721 85 811 新屋嶺 CCTV直送 831，已經夠哂理由比示威者做任何野，包括以武制暴 以眼還眼 百倍奉還

重申七一宣言，立即實行雙普選，推翻港共政權

「勇武派」、「和理非」係角色，唔係派系，理念一致，只係手法不同

唔係仇警，但大家一定要清楚知道點解要清算警隊。警暴（濫捕、濫告、不依法規）係暴政一部分，唔全面改革警隊、監警制度，只會令目前同將來爭取雙普選更加舉步維艱

#五大訴求 缺一不可
#唔撤就罷
#罷工罷巿罷買罷課
#我係香港人
#我參與全港四罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#重組警隊 刑事追究 改革監警制度
#永遠不光顧荃灣北角元朗商戶
#抵制一切紅媒相關商業活動
#抵制一切鐵路沿線所有商戶

9.07 機場交通測試 13:00

9.08 美國人權及民主法案大遊行 14:00

sir this way
#chinazi
#zitler

推 ！

日程表

無放棄過

612
721
811
831

放咩撚野氣，今曰定期到左走資中，100萬

ok

一直無放棄

無人要放棄
但而家大家都好似唔知仲可以點做
果種無力感好辛苦

講真，聽完林鄭既錄音，話無 deadline 喎，話慢慢玩喎，我都有諗過，係咪點堅持落去都無用？咁不如依家收。

首先，大家之前話林鄭信不得，咁佢話無 deadline 係咪真先？佢可以慢慢玩，到經濟再大D影響既時候，相信藍屍都會開始屌佢。依家佢擺明唔 care 經濟民生呀。依家經濟影響根本未出哂。

呢刻先放棄，之前所有付出都白費，以後變成警察治港，屌佢一句都可以比佢打死，返學帶個黑色口罩都無自由，根本就係大陸式管治。

唔係因為有希望先堅持，而係要堅持先會有希望。

話香港人覺醒，醒條毛！唔好下下覺得乜都係「即食」，大家要長期作戰，今日唔肯付出多D，唔肯捱一年，兩年，以後係要捱一世呀！

根本不存在邊個付出多D定少D，大家都係喺各自既範圍內付出所有！李嘉誠捐1萬蚊做善事，同一個身家得十萬蚊但捐左一萬去做善事既人比，邊個付出多D？邊有得計？總之，五大訴求，包括不檢控被捕人士一定要爭取到底！

香港人，今次輸，就係輸一世，仲有你D後代！

9月7，9月8見

唔好再起失敗主義標題好唔好
要士氣要鼓勵啊

諗起手足就唔敢放棄

唔好放棄呀！

永不放棄！

唔可以放棄 放棄就咩都冇

Push 手足可唔可以整個行程表 方便做文宣

回憶翻晒黎！
907 908見

唔停得！！

未爭取到放咩棄啊

推返啲真正有用既post上熱門
行動 國際文宣 徹查831同新屋嶺真相etc

眼見成版cc台一個示威post都無
一個調查831新屋嶺真相post都無
一個聲援被捕義士post都無
出面乜鳩陸生被拒入境既狗屎垃圾post就上熱門
香港人傻撚左？

907 908

光復香港
時代革命

15歲既企到咁前,我地就選擇放棄?

出 一撚定出

推呀 屌

Never forget
香港人唔可以忘記各位手足嘅犧牲

一定要佢哋血債血償
毋忘清算!!!!

光復香港 時代革命

揾左義務律師

可唔可以無改埋啲負面題目，睇到好辛苦

唔係放棄 係回緊氣

而家唔係心灰既時候
而家唔係要驚既時候
唔努力做
點對得住死左拉左比人打既手足
推

未成功架

831

屌你咪撚再放負啦

記返起

比d火我！

而家仲未係放棄嘅時候

可以失望 不可以絕望

推啊 唔好絕望！！！

目標係去接機嘆冷氣，入唔到就排隊巴士出& 入。

有車嘅當然慢駛 + $1000過橋

7/9 重考機場交通 ，8/9 sir this way

自殺死既無話背唔背棄邊個

唔好搭地鐵